[突發]樓下有車比隱形戰車追到撞車

訓左係張床度碌
碌碌下突然聽到好大聲撞車聲
即刻開窗睇下

已經即刻聽到差佬好大聲叫佢地落車咪郁

跟手落樓下睇下熱鬧
聽講係一野炒左落的士度
賊車司機一撞停果下就落車走左佬
差佬追佢唔到

IP都唔洗check

D的士好似擺陣攔佢咁

牛頭角道 ip 都唔使check

街坊你好
俾佢撞車嗰吓嘈醒咗，而家瞓唔返

兩架白車

已經封左
現場花生友減少

四點周街都係人 準備晨運

好多花生友

重點係,追唔撚到

附近有幾多宵夜鋪
後街有bar
呢度夜晚其實都唔少人行

呢d寶馬旅行車夠唔夠力追d辣車?

IP 都唔洗CHECK

一定係黃大仙

車牌好新喎

真人gta
今次應該幾多粒星

你以為普通engine?

半粒鐘前影而家走左了

原來你係果架N293
差d想行埋去影你地有幾慘

馬蹄徑

原本想恰恰 但警車d燈光到訓唔到

好彩新聞無影到巴士上層 如果唔係真係被起底

街坊hi

個司機走黎做咩其實 查個車牌就知你係乜水
走完 charge 多條罪

(如果係偷車賊另計)

呢啲通常都係假牌/偷車/司機本身身有屎

呢個鐘數咁撚多花生友

年中咁多老鼠車咪就係用黎做犯法野囉

藏毒/身上帶白粉啦好明顯

“合法”改裝架

係自己車都可以去報警，話幾個鐘頭之前俾人偷車

Hello 寶恩大廈既巴打

咁都走到

揸gtr佢洗炒

我已經知道樓主係邊個了

開心星期五玩通頂

岩岩拖埋最後一部的士，回復正常

你個名係咪你做

樓豬住牛頭角道

差佬有邊次追到

咁係叫佢落車定叫佢咪郁？？

阿sir炒車唔駛你敎

屌你老母

阿sir拉人唔洗你教

講清呀阿sir

係落車定係咪郁，一陣又話我唔合作抆槍啡鳩我

8000轉 兩米車

咪郁 落車 舉高雙手
:
:
嘭！叫左你咪郁！

【避警炒車】市民連人帶車被截停做「路障」 網民鬧爆離晒譜

警方下午於粉嶺公路追截一輛可疑車輛時，一部警察電單車於路中截停其他車輛，擋住可疑車去路。可疑車見前方突然塞車，懷疑因此失控撞向前方車輛再反轉，可疑車上男司機及男乘客雙雙身亡。有關事件於網上引起熱議，有網民指警方利用市民連人帶車作「人肉路障」，怒斥做法「離晒譜」。

相關新聞：【人肉路障】意外釀2死5傷 警強調完善指引保障公眾安全

其實於2009年7月13日，警方亦曾試過用市民做「人肉路障」，當時警方在觀塘繞道進行反非法賽車時，為了堵截亡命飛車黨，兩名警員竟在高速公路上逼令5輛的士、私家車和貨車停下，市民在不知情下連車帶命組成「人肉路障」，擋住飛車黨的去路。一分鐘後，逾20輛跑車先後飛馳而至，猛衝「路障」；連串隆然巨響及煞車聲後，車群撞散人肉路障，十多輛車撞毀，6名男女受傷；另外大部份跑車分別衝過路障或逆線逃走。

呢單最後點？ 人肉road block 有無告膠警？

呢單唔係人肉路障
係條友自己炒埋左去D的士度
呢度一入夜 全部都會有的士係呢個位得客
點知排頭果兩架無事 中間果D就奶曬野

見牛頭角道仲以為係晚晚12點幾揸跑車嘈生晒果兩條撚樣

有冇人講下呢個情況（司機走甩加老鼠車），比佢撞既話係咪無得追。

的屎佬啲爛車邊個賠
無全保點搞

好似Sleeping dog由山頂落灣仔個跑車任，去到灣仔會比平民頂任哂

未出直升機 頂盡兩星

差佬啲隱形戰車 原裝都三百幾匹
改裝完分分鐘四百幾
頭d fisherman㗎GTR都係三百五

已經知道樓豬地址

車又追唔到
人又追唔到
食屎啦

有揸車會明我講乜

唔洗諗 三 比盡四

你搞'暴動' 先會 五星 軍隊ready

會轉車牌架

隱形戰車即係點
話佢當條路賽車場？

黃秋生余文樂

好彩個架係凌志 如果唔係個司機死鳩硬

咩呀, 死左啦

個gif係連埋既？
後面果架車好似係咪都炒，架凌志就真係無辜

見到DC9 俾人撞好心涼呢劑9成無得claim

【人肉路障】凌志車主腦出血：我冇犯法 合作都有機會被告？

早前警方在粉嶺公路攔截車輛，以市民車輛作路障，導致兩死多傷，日前多名當日做「人肉路障」的私家車司機收到擬控告通知書。協助涉事車主的立法會議員涂謹申斥警方無腦，警務處處長盧偉聰堅稱這是一貫既定程序。其中一名車主李先生表示，現時腰及頭部疼痛，肋骨亦感到痛楚，更有腦出血情況，「即係我合作，有意外都畀人告，咁係咩意思呢？」

相關新聞：【人肉路障】事主斥一哥懶惰亂告一通 促承認責任兼賠償

事發時駕駛凌志的李先生透過錄音，回應傳媒查詢，他慨嘆當時跟住警方指示做，都要被人告，「梗係擔心，有機會被告喎，我都冇犯法嘅」。已出院的他指，至今賠償方面「都未講過乜」，警方只叫他給予單據，現時最擔憂是腦出血是否有後遺症。對於警方善後的進度，他強調完全談不上滿意，「未見到乜進度」。

凌志車主係陰間接受訪問